{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090232?place[place_type]=GID&place[gid]=1090232&place[latitude]=37.2411012838&place[longitude]=126.6189575723&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 콘서트374 독채펜션"
    },
    "text": "リニューアルされた感性宿では、様々な施設を提供しています。 屋外プール、団体ペンション、カラオケ、パーティーなどの施設をご利用いただけます。 客室内には無料Wi-Fiが提供されており、便利なインターネットが利用できます。 プールは入室時間から22:00まで利用でき、水泳帽と水着を着用する必要があります。 子供の安全のために注意しなければなりません。 ぬるま湯プールと冷水プールは別途料金と事前予約が必要であり、当日の申し込みはできません。 個別バーベキュー場はグリルとハサミ、トング、トーチを提供しており、ご利用は無料です。 利用可能時間は18:00から21:00までです。 カラオケは無料で利用でき、営業時間は22:30までです。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウトの際は11:00までにチェックアウトしてください。 掃除時間は11時から15時までです。 人数追加の際には費用が追加され、最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 予約前のキャンセル料を確認し、予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があるので事前確認が必要です。 客室や施設物は清潔に使用し、無分別な娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。 客室内での飲食調理は禁止され、ゴミの分別やキッチン用品の洗浄は必須です。 施設利用時には責任があり、貴重品紛失や施設毀損時には運営者に知らせなければなりません。 客室内は禁煙区域ですので、禁煙を守っていただく必要があり、ペットや未成年者の入室は制限されます。 チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があります。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 客室は一軒家で提供され、最大20名まで宿泊できます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "屋外プール、団体ペンション、カラオケ、パーティーなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供されており、便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室時間から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの利用に際しては、水泳帽と水着の着用が必要です。また、子供の安全にも十分注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールや冷水プールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールや冷水プールの利用には別途料金と事前予約が必要です。当日の申し込みはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用は無料です。グリルとハサミ、トング、トーチなども提供されています。利用可能時間は18:00から21:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "カラオケの利用は無料です。営業時間は22:30までとなっておりますので、ぜひお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。チェックアウトは11:00までにお願いします。なお、掃除時間は11時から15時までとなっておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には追加料金が発生します。また、最大収容人数を厳守する必要がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の料金について教えてください。",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、予約前のキャンセル料を確認してください。また、予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があるので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室や施設物は清潔に使用してください。無分別な娯楽、飲酒、騒音はご遠慮ください。また、客室内での飲食調理は禁止されており、ゴミの分別やキッチン用品の洗浄も必要です。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "施設利用時には責任があります。貴重品の紛失や施設の損傷が生じた場合には、運営者に速やかに報告してください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？また、ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙区域ですので、禁煙を守っていただく必要があります。また、ペットや未成年者の入室は制限されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要がありますので、お忘れなくご返却ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルになる場合がありますか？",
            "answer": "予約状況によっては予約ができなかったり、キャンセルになる場合がございますので、予約確定可否を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊できる人数の上限はありますか？",
            "answer": "客室は一軒家で提供されており、最大20名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 898
    }
}